不得不講 坤哥唱傾城已經超越左陳奕迅好多好多

你係咪傻鳩左？

30秒 4個負皮

證明就兒登仔聽都未聽就負評 不願接受

咁撚樣叫好？

聽咗頭幾句就唔撚洗聽啦

佢最大問題係把聲唔好聽

好撚難聽

比想像中唱得好

不過我都係負評左

返去扮棋算啦

唔係喎，我唔開住聲睇真係幾好聽喎

好撚好笑喎

認同

我都唔想話你，自己聽

幾好

幾好 但坤哥好好多

邊洗開黎睇 就咁見到個樣都知咩料啦

睇樣 唔怪得當年陳奕迅比謝霆鋒食住晒

完全無感情 咁叫好？

唱到咸晒口喎

咸曬口？落咗好多鹽？

文盲？

香港樂壇唔配有坤哥
欠坤哥一個名份

咸定喊呀文盲？

仲要衝出黎柒

聽左頭兩句已經熄左
唔明把聲做乜鬼鬼鼠鼠

一句好似斷下斷下咁，同抖氣聲好大，唔係攞佢同eason比，但真係唔好聽

抖氣聲就算啦 陳奕迅出名抖氣聲大

柒到無眼睇

影衰哂羅賓奴個名

到底喊定咸呀柒頭

都唔明 衝出黎柒都有嘅

唱歌唱到呻吟咁，好撚難頂，究竟幾時收皮？

毒坤番去拍膠劇算喇，聽左幾秒已經忍唔住停左佢
把聲無哂力咁濟，咩叫超越Eason ，咁勁既話佢唱浮誇而唔係傾城呢啲慢歌喇，仲要唱到個key 好似講緊故事哄人訓教咁

其實算係咁啦

只係佢將一首咁有詩意有意境既歌 變左首K歌囉

不嬲打咸！

強姦犯有咩影唔影衰牙

大抖氣聲係咪有感情D?

仲要繼續表示自己係文盲

冇咩問題

呢家坤哥唱歌唔使你地教

其實好聽 不過做咩要拎同eason比

樓主個耳仔生左係屎忽到 ？

根本唔使比....
屋村仔 vs 香港代表

一個仲陶醉係自己小學雞聲的屋村仔 - 最多係屋村冠軍🏆

同一個久歷滄桑唱別人的歌的歌者 - 代表到香港的一把聲

人地陳生由練譚詠麟張國榮把聲開始...唱過的口水歌係坤哥的幾十倍！唔係同你計年紀年資，係計份練歌的心同努力。

再簡單啲咁講：
一個係唱比自己聽

一個係唱比出面人聽

誰是真正表演者？

聽慣許美靜版，覺得佢唱得好快

Ching幾有心機！

坤哥果然係00後既偶像 咁都叫好聽 隻隻字都係氣

翻去讀好啲中文先啦
中文都未學好 學人評論廣東歌
你中文咁差 點會解讀到歌詞
學咩人評唱功

暑假抖下都得掛

好好聽 好有張力
出碟一定買一百隻支持

真係唔怪得Eason 唔想再係香港玩，淪落到要同坤哥作比較

下下呼

屌你老母

坤哥 luv u

睇慢歌情歌要好聽首先要當自己把聲係一種樂器
字同字之間要連貫先會唱得出感情
坤歌唔係衰聲底, 而係衰技巧
似係講說話多過唱歌

都係果句
唔係話撐坤哥
但eason唱呢首根本好普通
唔明咁多人將佢呢個翻唱放上神枱

D吸氣聲大到

假膠都有咁多傻仔認真覆
連登真多傻閪

死撚開啦 坤哥

請善用起底功能 專登博負皮

知佢假膠
但一見到件柒頭個名就無名火起

好撚好聽呀
幾時紅館再唱過

嘩 唔係講笑 坤哥又屌打左全盛時期既Eason

好撚好聽窩Dllm

屌佢老母聽啲氣聲仲多過隻字本身個音 好撚憎呢種唱腔 間中一兩句冇所謂 成首都咁撚樣好撚炆

其實我覺得唔算好差，但你話同eason比又冇得比

把聲無中氣，唱得好難聽

唔係講笑 好撚難聽

屌你老母 陳奕迅比聲厚好多
垃圾坤 好難聽

*把

唔係難聽既 不過好過陳生就

我屌9你啦吳業坤
屌9樓主有耳膜癌

屌 咪撚玩啦

得罪講句
完全投入唔到落首歌到

好想比個氧氣罩佢

正

弱智呀你 精神病睇醫生啦

.....

睇睇個標題已知又一小孩出黎派膠

FINE, 為免先入為主直接兩條片都睇一睇,
跳去中間聽一聽.
根本將個事實掉轉黎講

假鳩坤完全係被吊打囉

開PO個條友真係好ON9呀

咸左

Eason條不思進取嘅死老坑

吳業坤既版本，聲線唔及Eason甘有厚度。歌聲完全入唔到心，相反eason既聲音可以令你由心感受首歌。

假膠引負皮

搞笑既程度黎講係超越左既

如果k房黎講尚可，但同eason 比，你一個後生把聲沙過煙剷根本冇得比

ching sick 歌

樓豬呢條垃圾幾撚時比漁農署捉返去人道毀滅？

牙你老母

贏少少
又未到好多既
睇得出下過苦工
當然天份都好重要

其實只要係eason唱 普普通通都會上神枱
有啲麻麻嘅都會有好多click同讚賞

多謝你用心比較

但好明顯假膠，膠post講條假膠唔洗認真
都唔怪得有人一入黎就負皮先！

垃圾

啲氣聲想點

好唔過eason, 但唔差

好左好多 ，不過同eason比就真係冇得比 ，只可以話啊坤仔有進步

事實

放完暑假未?

睇到佢個樣都唔想聽

氣聲 感情 拍子 把聲既厚度 四樣野都唔好

屌 唔撚係啊

Robinho
喺皇馬個陣幾鐘意佢

好憎佢個唱腔 係咁粒粒音都要夾硬整啲氣聲 佢以為咁樣把聲好好聽 但係聽得好辛苦囉 同咪搞到佢好似唔撚夠氣咁

坤哥唱多20年到時應該可以比下嘅
始終未來嘅事好難講
但而家呢一刻邊有可能同eason比

樓主隻耳有問題？ 黐𨶙線

當我認真答你
聽Eason版 感覺係一個見盡過人生百態
咀嚼完再吐返出黎嘅感受

坤歌版 感覺係一個入世未深嘅年輕人
同mk妹拍完拖散左喊苦喊忽嘅感受

磨練多啲先啦年輕人

無原唱許美靜果種灰鳩心傷
垃圾

Ching 唱到朗誦咁款喎
仲要逐隻逐隻字un出黎

見到呢條柒頭個樣都唔開胃 仲要我開黎睇

你無非都係呃負評
ok you win

俾左機會佢, 聽左第一句之後先停
佢唔差架, 努力d. 可以更好

但同Eason 比仲有一段距離。
即係御半山話自己係半山區豪宅咁囉。

負評，上一頁

1. 把聲難聽
2. 懶係有感情
3. 乞鳩人憎

陳奕迅邊撚個?

難聽到仆街

件垃圾坤唱到好撚辛苦咁
eason輕輕鬆鬆

有對蛋都贏左啦

唔係隻隻都氣聲起碼都有九成五啦
點解佢唱歌成日都咁 有冇跟老師學架

難聽

把聲根本錯撚曬 都冇傾城個個感覺

坤哥有感情姐
首歌都唔高音, 完全HANDLE 到

坤哥有杜麗莎, ERIC KWOK, 單立文, 陳奐仁教過

佢平時唔識做人姐
音樂方面無咩見佢串人

同意 啲氣聲係咩事
加啲震音但用氣聲 成首歌得番最尾首副歌有變化 處理都好似無鋪排過 原唱同單春都過唔到啦

顯得這故事尾聲更動聽

Eason 技術好，但唔會再返聽
好悶

坤哥仲有改善空間，但有佢獨特風格
可以再聽

最憎係佢，成日扮on9又樣衰唱歌一啲都唔好聽

波台岀黎既真係零舍多傻9同假膠

把聲好虛

又假膠post 樓主快啲含撚死啦

我覺釗峰唱得最好，把靚又厚又磁性，唱到好有感情好岩首歌

好過陳奕迅
但坤哥好佢少少

佢好個坤哥多多聲 不過樣都關事

仲好聽過原唱

What's wrong with you

又開埋哂依啲post出嚟攞負評

咬字太硬太實 .. 好似想殺人咁

咁先有感情

我要聽呼吸聲我去醫院聽啦

邊個紅？

因為前段低音要chok聲，但無法控制到d好L怪相嘅抖氣聲，成個頭段聽得好辛苦

chorus正常發揮

btw, 咁又有咩值得開Post????

完全聽唔到有咩感情可言